[上環留意] 狗退 > 引你推 > 包圍 > 捉人

推

Pish

d 狗得100-150隻左右？

不被捕 不流血

Push

be water 狗推就退

留意到d狗衝之前，前排會一齊用警棍敲打盾牌幾下，然後會一齊以極快速度向前衝

冇錯

係咪就係"kettling"沸水政策?